大家唔好怕白色恐怖

堅守信念，唔好退落黎當幾十萬人都被判政治犯罪刑責，社會將有重大改變。

我地要煲大佢，要作為理由去示威，唔好令個勢頹左

手足退一個少一個齊上齊落，人越多越安全

推

岩，經過依一個月，香港既社會運動已經轉變左
身邊有d政治冷感既fd 都肯走出黎
加油！

記住齊上齊落